我支持去選功能組別

我呢，係大學度學人權公約講緊係2006年，留意，係2006年既事
所以當年派6000時，我用人權公約去平機會告平機會暨平機會主席，告佢煽動優勢歧視
告到平機會主席親自回信俾我，原則上都預左食案，但去平機會告過平機會之後平機會係會收斂，反蝗個陣都玩過，仲有一兩次，唔記得咩事啦
第一次已經係2010年咁上下既事，當年香港敢玩呢d野既人唔多

所以好多人話我頹左
其實唔係我頹左，我無頹過

係無左我可以活躍既舞臺，今日你去平機會告平機會，去申訴專員告申訴專員，無人會理你架啦，隨時變浮屍架啦
我唔怕死呀，更加唔怕迫供，咪以為我未俾專業人士迫過供，軍事級儀器都見過，不過作為歷史學工作者，我地既專業係研究記憶，點樣去令自己失憶，點樣去植入假記憶去擾亂潛意識既深層記憶，其實都有方法既，似乎係真係可以令情報無效化既
反正我好清楚再失手一次，對方唔會俾我有命行返出黎，所以沉迷偶像留返條命都好重要，畢竟仲有其他戰場只有我可以去打，無以前企咁前啫

講返2006年，當年俾好多人笑我，話我學埋d無謂野，其實我係相信將來香港會用得著，的確用得著，亦用過一段時間，例如當年「肖」友懷事件，其實兒童權利公約係主張送佢返大陸架，當年寫左篇文幫左唔小人反擊左膠，守住道德高地同時亦減少輿論轉向既機會
當然我唔係話自己做過乜乜物物，我乜都無做過，我意思係我無白廢過時間，我學既野係真係有用，真係如我預期可以係關鍵時刻幫到香港

但係屬於我既時代已經過去左
公約只不過係一堆係道德高地上面既紙
當執政者既無恥去到一個完全唔在乎道德制約既境界時，一切其實都只係空文

我學左咁多年，點會唔知所有人權公約係乜野情況下會變成廢紙？案例探討課時幾乎都係呢d案例，全世界都有，今日只不過係多左個香港而已
我只能講，係我學過既案例入面，香港連個慘字都未有資格講
唔係話香港人唔慘，而係要有心理準備，將來個慘法，係會令人覺得今日既案例連慘都唔算

我幾年前就有用龍崗秦簡去串班法官話佢地係毀滅法治既元兇，今日會咁，預左架啦

好多野我知道一定會惡化，但唔可以講，除非發生今日既事件
十四年前，我知道香港一定用得著人權既知識，所以為左避免成個市場俾左膠籠斷，我專登去學相關既知識
十四年後，我只能講，我呢方面既知識已經無用武之地
國際制裁係唯一可行辦法，所以要救手足，唯一一個方法，盡一切方法擴大特首選委既席次
只要反共方能控制超過五百席，中共就會做一件絕對會招至國際制裁既事

呢件事就係DQ選委，甚至DQ特首，或者取消特首選舉，或者用人大釋法修改選舉規則
所以點解我明知立法會無鬼用都主張要盡量爭取任何議席

因為無論中共做上述任何一件事，只要發生左，只聞樓梯響既制裁就會成真
呢個係打開圍城缺口既唯一方法，亦係制裁中共既唯一方法，更係令中共亡國、香港獨立既最好時機

唔好相信任何外國政府會單純為公平正義民主人權做任何事
我講過我專門學過幾年人權學，所有案例都係講歐美大國點樣眼白白睇住其他國家既人權狀況惡化到變成屠殺國家幾成人口既大屠殺
因為國際法有主權互相尊重原則
呢個係點解香港唔可以獨立，點解消除酷刑公約會禁止香港既受害人去外國起訴自己政府

唯一可以抵銷主權互相尊重原則既情景，係一個政權失去其主權合法性
無錯，港共做到咁，都仲未算！因為係國際人權侵害史入面，其實香港而家根本唔算乜野，國際法既設計係用盡一切方法防止戰爭同阻止國際介入，而中共乜都唔識，就係呢方面佢地特別專業

所以點解連聯合聲明只係歷史文件都敢講出口，干涉香港自治做到人盡皆知都要自欺欺人扮有一國兩制
因為只要中共仍然維持住個門面，國際社會就會繼續容許中共保有門面後面既所有野
除非中共自己，留意，係自己拆左個門面
只要中共做到呢一步，依照過去既慣例，國際社會就會被迫要以積極作為去解決香港問題
而港獨要到呢一刻先取得真正既合法性

所以點解我幾年前既碩士論文要做合法性研究，就係為左今日既情況去充實自己既知識面
香港政界應該無邊個政治勢力對我林浩基唔係恨之入骨

因為我從來只講真話
好多人仲幻想緊請隊佣兵滅左解放軍
咪玩啦，地球上無任何一支佣兵可以同一個大國既正規軍交戰架，如果中共解放軍真係咁弱，你地當台灣人都係白痴，當蔡英文係弱智，所以先使咁多錢去買軍備？
因為唔用咁強既武裝，台灣真係會守唔住
講緊既仲係解放軍渡海攻擊所以實力大為削弱既情況下，台灣都要武裝成咁先可以防守到
然後有人同你講，一支私人佣兵部隊就可以渡海攻擊擁有完整制海制空權而且處於守勢有暢順陸地支援既香港

如果真係得，台灣早就三民主義統一中國啦

所以攻立法會，攻特首選舉，就係要令中共主動拆走自己個主權互相尊重原則既保護罩
我當然知道依照香港法例，今日打義士班黑警同埋唔俾保釋既法官都要判終身監禁，法例係咁寫既

不過我更加知道，最壞情況仲未開始，今日既荒謬，係聽日只係日常
除
非
中
共
主
動
犯
錯
迫中共DQ特首，一舉瓦解中共於香港既主權合法性吧

要記住，我地唔係要選贏
而係令中共驚我地會贏
中共會唔會蠢到踩入呢個自己挖既陷阱？
絕對會！習近平中過幾多次自己既伏呀，而家香港事務仲有個代表佢意志既監軍太監
所以我地唔係要選贏，而係要中共因為驚我地贏而出矛招，我地就係要中共係呢個國際形勢下，光明正大咁DQ

所有其他方法已經無可能再有效，唔係其他方法廢，係形勢已經轉變左
我好鍾意睇一本叫《最高權力》既小說，裡面講西塞羅既故事，故事中，西塞羅每當遇到整個羅馬所有利益集團既聯合封殺時，佢都會講一句說話，大意係「無路可走？咁就係每個地方都攪下事，用盡辦法辦法攪亂盤水吧」

唔知做乜先有用？咁就乜都做齊佢囉

#hooky

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記

我覺得高汁過白兵

就算選完真係俾支共打茅波DQ
更加有理由俾美國對香港制裁
但如果我地唔團結而輸就係抵死
對唔住手足

Gphone解釋點解國際線同功能組別無衝突
同埋功能組別選民登記告急
好多人填錯form
大家注意
保皇做咗好多野
我地要急起直追